想買加減波歐洲車，有咩推介？快、爽、唔使保值

有咩推介
15萬樓下，二手（3－6年）

謝謝

Z4啦 最強跑車

無撚得輸

漏左講：

4門，5座位

A45 係咪再升一級既選擇

我諗緊過左P買架靚少少，過多3年再換A45

15萬就想買a45
買a250就差唔多

不過要快就唔好諗benz,起步慢撚到

呢架野十五萬買撚到？

我知最少30萬呀
我意思係再升級的話

要鋼炮不如買golf r啦

15萬求其買架Golf 搞掂

俾首期

z4啦 有晒五大元素

真

一係Z4 一係Prius GT3

起圍要快可以諗下vag d車
要平有vw audi
貴少少整架波子玩彈射
新個到2.9L twin turbo無撚得頂

WV 不了，唔想要公廁。

我買鞋都唔會買yeezy, balanciga,

想要5座，四門

320i囉咁

得15萬咁撚多要求

睇返你標題依個budget除左VW集團嘅DSG/S Tronic波箱之外都無乜選擇

佢要加減波姐
任何AT都可以加個加減落去
日本車CVT都照加減啦

要快要爽喎
對CVT有啲保留

又係你屌，暗戀我

btw, 唔鍾意寶馬

BMW又NO，VW又NO，歐洲車好難喎

有咩型號揀，除咗golf

Renault Megane 爽唔爽過 Giulietta

仲有 Ford Focus 呢